巴打們身邊有冇朋友係靚仔？

好想知平時同佢哋出街果陣有咩感受

利申：唔正常樣既毒撚

我本身就係最靚仔嗰個

我都係

走啦

我老豆似金城武 老母似吳彥祖 咁我似邊個

我男朋友係靚仔巴打

你都無朋友

但唔係自己

靚仔都要講整體包裝
唔係只會淪為mk

不過男睇男一般睇身高身形先到樣